拍拖會唔會同另一半日日傾電話？

會
唔會

會嘅話你哋會傾啲咩/傾幾耐？

有冇巴絲分享下

幫你推吓

P牌垃圾多謝你

不用謝

會

有咩傾到咁耐...

啱啱開始就會，耐咗就睬你都傻

會 慢慢拍耐左雖然無咁多嘢講 但有時會傾住電話一齊打機又或者一齊睇下啲post討論下

正

開頭會
跟住就會通住電話做自己野

溝緊個陣咪會囉

咁又唔係下下幾粒鐘嘅。
多嘢分享咪可以傾耐啲，始終少見

咁又係嘅

咁樣都幾好，好似陪住對方咁，冇一路講住嘢都唔會尷尬

溝到手之後呢

被逼要晚晚臨訓前傾電話。。話鍾意咁樣傾到講goodnight好sweet喎 （我好撚憎）

但好 Q 多野唔做得

打機唔爆得粗，唔爆得石，
三上出左都唔睇得住

通常係兩個都唔想收線又無野講，
除非你做到 DJ / Kol 自己 Rap 到幾個鐘 🤣

算好啦，
有 d 要講到斷片架

真，同你一樣

唔會平時冇人搵
一講電話實俾屋企人問三問四

點解好憎因為好攰唔想傾/想做自己嘢？

點解唔爆得粗同石
咁如果成日冇嘢講又hold住條線，不如唔好打電話算

屌其實我都係，不過唔理啦

最慘就係已經陪佢去街成日，然後食完飯，送埋佢返屋企，然後再自己返屋企。。。沖完個涼都夜啦，諗住要返少少私人時間hea下。然後電話就響。。。

我想我另一半會日日同我傾
就算打嚟講兩句，講句晚安都想
可惜
無呢個人存在

就算去完成日街，男朋友都會打俾我

我今晚打俾你同你講晚安啦

啪咗幾耐

不過我講緊以前啫

依家情侶少咗見面，應該都會想見多d，講多d都正常嘅

咩都傾，日日都要傾住電話訓

唔耐，希望keep住可以晚晚傾
其實都係志在聽到佢把聲

好正，瞓覺前傾完，然後瞓醒再講早晨

好似有人系格離陪住既感覺
不過男士們多數嫌煩

7月14聽落有啲得人驚

你嗰位會陪你，真好

今晚瞓喺你隔離陪你傾計

因為會有聲同喘氣 🤣
邊個開聲話收線，就邊個輸 🤣

“其實會唔會大家有 d 私人時間好”
“你唔愛我啦，嫌我煩呀”
死幾次都唔夠

喘咩氣
輸咗有咩大懲罰

反超前，唔傾嘅多過傾

我咪就系比人嫌煩果d

所謂既要私人空間麻

抱抱絲打

sorly囉阻住咗巴打們，絲打們都係掛住你哋想聽下你哋把聲啫，錫翻啦唔好嫌我哋煩啦

佢比我扑之前日日傾
而家一個月傾一兩次啦

屌
咁你覺得傾電話煩唔煩/佢有冇想傾多啲？

大家都冇乜嘢做得閒就會當傾計
忙就臨訓前點都傾兩句
同佢傾完先訓覺開心啲
如果唔係周身唔自在
想聽佢講goodnight我愛你

我打機好過啦，有乜好傾

一齊左三年, 係日日都傾

我都係咁，瞓前要聽下佢把聲講兩句先安樂

好sweet，keep住呀

一齊就3年 無傾過電話唔鐘意傾電話
只會起見面搵對方個陣先會打電話

上面嗰位巴打一齊三年日日傾
不過雙方有共識唔傾電話都冇問題

大家都唔會同人傾電話
只會秒回whatsapp

會秒回都好好，有屬於你哋自己嘅相處模式

唔會日日傾電話，平日voice message都好少
通常啲重要日子（例如考DSE前夕）先會直接FaceTime
記得放榜前夕，FaceTime 一見男朋友個樣同聽到佢把聲
就即刻爆喊唔係因為平日好少見
係因為係重要日子隔住左個mon
都feel到佢嘅溫度同關心

覺得日日傾電話反而唔好
因為大家會習慣同埋厭

如果個日唔見面就會傾電話
但其實我都麻麻地鍾意傾
又唔係有咩update
但男朋友鍾意我打比佢
佢當解悶

睇字都覺得好warm好sweet
我見大家通常好極端，一係日日傾，一日直頭唔傾。
不過都係嗰句，雙方有共識就得

玩9自己男朋友？
又迫人諗話題，又唔畀人有私人時間做自己野
除非男朋友唔介意，如果唔係講真有少少自私囉

未一齊住之前晚晚傾到訓著
第二朝再叫佢起身

你究竟係男定女
冇呀都係當吹下水咁，順便聽下佢把聲

我男朋友就唔介意，佢都鍾意傾電話，甚至多嘢講過我
都係睇另一半嘅意願啫，唔鍾意嘅話唔會迫佢

冇試過唔cut線直落第二朝

我都唔鐘意。。。利申絲 有時好想留啲時間做自己嘢

之前晚晚都係咁
傾到訓著

日日都傾痴線咩
都唔知有咩好講
想安靜下都唔得
你喊關我L事咩

唔係日日迫人傾幾粒鐘

下條女喊又唔關你事咩先關你事你唔開心都唔關條女事嘅

最憎係咁問不過我都會照講 扮同frd傾計

咩啫，同朋友傾下計咋嘛

老母：咩朋友啊 傾咁耐，男朋友啊？係咪識到人啊，咩人黎㗎，好唔好㗎，講黎聽下etc

我哋係咪同一個老母，一模一樣

全世界老母都係咁

真

某日出街答左句頂唔順佢脾氣
佢就眼濕濕
果晚話想hea一晚 睇下電視 唔傾
佢就喊左一輪
話點解咁唔開心都唔陪佢
我何錯之有
搞到好似打比佢老馮咁
唔陪佢就錯
真心唔想再傾電話

日日都會傾1-2個鐘電話 風雨不改
其實都係傾下d日常野 工作 讀書 家人 朋友之類
有時會傾下劇集 新聞 政治 旅行 同埋做埋佢既心理輔導師 都真係咩都講
利申 傾左8年

通你老母
邊度鄉下?

你話頂唔順佢脾氣，佢唔開心想你氹下佢啫，女人呀嘛
你哋本身傾電話傾得密唔密？

八年
好正呀無所不談

就係成日傾
咁岩果日唔想傾
就衰得仲甘

因為你呢個po我女朋友見到宜家扭計投訴

一樣

咁喊都起碼好過發脾四 你地係咪讀緊書點解有咁多時間傾電話

Sorly 平時佢想傾但你唔傾？

日日傾有咩好傾
問晏晝食咩夜晚食咩
咁多時間傾電話不如去學野為自己升值

對方有冇話想傾？

無聊嘢又講下，正經嘢又講下咁

無傾過

喊同發脾氣其實可以一齊黎 點頂
咁放左工都可以傾既
本身都唔中意傾
比佢訓練到成日傾

放左工已經好攰 日日傾冇曬私人時間 想學野都學唔到 btw佢有冇嫌你冇上進心

屌你老母呀 有無諗過條仔攰唔攰？

拍左8年日日都傾
就黎結婚有d擔心以後無人同我講電話

夜晚呢d私人時間想做自己野，真心唔太鐘意講電話

真係做唔到自己野
Btw你又知我比佢嫌？

都唔知有乜嘢好傾
通住咁冇講嘢唔知做咩

見我家姐Long D緊 晚晚都傾電話又facetime 睇見其實都有啲羨慕

但我同男朋友都唔太鍾意講電話 我好怕無野講 一deadair 我會炆點解仲要講電話
所以有陣時男朋友打電話黎 我會好驚訝話「做咩打電話俾我」

我冇迫佢㗎

咁女仔去到某啲年紀追求嘅野又唔同…佢嫌你冇上進心不如同佢講分手…要陪佢又要上進學野又返工邊有咁多時間

同居日見夜見就唔使傾

建感分

另一半會chur住你講？

即係你其實想同男朋友傾下計嘅，只不過唔想dead air？
咁你會唔會主動打俾佢

依個年代邊有人咁痴線

攞住個電話講 屌緊你 屌緊你～？

都無乜會主動打俾佢 有嘅都係約出街打去問你去到邊？
因為我都想做自己野 何況佢返夜更

所以想做個統計

就係要呢啲

我都係咁
拍耐咗就一路各自做自己嘢一路聽住電話 就算冇嘢講都keep住通話
好奇就問佢做緊咩 或者同佢講依家處理緊啲乜嘢
得閒就一齊同步睇netflix或者一齊打機

每日都係咁

咁翻夜更就冇計啦
不過傾唔傾電話呢家嘢，雙方有共識就得

非GAY

仆街已經簡化到三個字都睇得明

早期會
後期就愈嚟愈少
之後就冇得傾

係，咁樣都已經好好
電話同步睇戲正！不過冇得攬攬錫錫

巴打gif都save埋

冇得傾散咗？

無論見唔見都晚晚傾，9成以上時間都真係有野傾

拍左六年

邊到黎咁多話題 求教

我都試過！！勁搞笑次次睇倒數321㩒開始 睇睇下聽到唔同步就叫停同步返

三四星期先傾一次
平時都有用其他app傾幾句嘅

比較鐘意見佢真人
寧願唔傾電話 過海見佢 就算時間短都好
有得望住同掂到嘅感覺好好
我諗除非有咩事一個月冇得見先會傾電話

有畫面

六年風雨不改，好sweet呀

爭啲以為你係我男朋友

完全一樣，笑死「3，2，1！」

我都想見多啲望多啲掂多啲
見得唔多，唯有聽下聲頂住先

其實好多野講wor
講下工作移民已經多野講到講唔完
有時同對方講下自己番工d野都可以講好耐
我地兩個做既野都算係專業，但都會同對方講好多好深入既野，而家我地都識對方果行唔少野

有時就搵到新野大家一齊玩/睇，夜晚會傾好耐
前排傾下韓劇
呢排玩狼人殺咪晚晚同佢一齊盤邏輯

我地既經驗係男人係悶人，十年如一日咁過都ok（例如我）
但女人好多時想要新鮮感，想要人關心
都要定時搵下新野，都幫到大家增進感情（掛）

相認啦

一開頭會日日傾電話

原來係紅巴
你會唔會覺得傾電話好浪費時間/阻住你做自己嘢？

依家呢

呢樣真
溝到之後反而冇咩好傾咁

唔會
好多時候大家都真係好多野想同對方講
whatsapp又唔方便，講唔晒
隔幾日又會唔記得
電話係男女朋友無得一齊住既情況下全日真係可以放低所有野，好難得咁放鬆同對方傾計、關心對方既時候
同埋如果真係有野做好忙，都可以同對方講叫對方唔洗等
不過通常都抽到時間既

係未到手同到手後嘅分別啫

溝個陣開晒turbo，風趣幽默mode on,個腦轉得又快又盛
d自信又唔知邊度走出嚟

得手之後就聖人mode

巴打好好
因為見上面有巴絲都話，想有時間做自己嘢/放鬆下。
不過喺冇得經常見面嘅情況下，講電話都係情侶之間一個好好嘅交流

點會冇開埋cam都得啦

所以點解啲女唔俾啲仔咁快得米

cam 就正常
齋電話就好似返30年前 173 173咁..

理論上係嘅
但做得就唔會見咁多分手Po

啲女俾巴打你溝哂

依家唔會傾，但會keep住係咁 wts大家，會問中午食咩，番工多唔多野做，放工未呢d

就算唔傾電話，keep住wts交流都好好

個個ex都好撚鍾意傾電話
但唔知有乜好傾
柯屎唔臭又打個電話黎

會呀
幾攰都好佢都會打黎
諗住講一兩句
最後都係傾咗成廿分鐘

毒撚最忌有自信

講真，女邊有得溝㗎
最記得以前女神同我講，我唔比機會你 你基本上就係玩單機

唔會wo , 我地唔覺得好公式化，做緊野個陣就真係會唔覆既，但得閒個陣就話有野傾 話比大家知做緊乜。我覺得你ex係淡左，同埋對你已經冇咁鐘意。

唔會啦
好正常

所以變哂做ex
搵個唔鍾意傾電話嘅女

有時淨係諗住講句早抖，最後又講耐咗

女神先會講呢啲啫

每個沉船嘅毒撚都會搵藉口呃自己

女神覺得佢高你一等
人格已經崩壞
佢遲早心態爆炸

巴打心水清

以前日日八個鐘
傾到瞓都唔可以收線
之後我發脾氣話好辛苦
而家就幾日先傾一次一兩個鐘咁

一開始溝日日打 溝到手頭一個月都有打 過左一過月之後無再打過 食屎啦仆街

八個鐘唔使翻工翻學？
巴打唔係話女朋友唔夠痴身咩

你係絲？
個個都係得米之後就唔打

個陣要番學呀
講完唔痴就即刻黎料

翻學都傾到八個鐘，勁
咁依家算係好事定壞事

而家緊係好喇
有翻啲時間打機

哦係喎依家你哋調節返個時間

睇住戲咁傾到斷片幾次之後個人好攰 就冇再要求傾電話

冇試過傾到斷片咁chur

我算係逼到女友依家會 出完街嗰晚都會傾幾句 除非突然早訓左 會日日傾係我太痴身女友又肯就我 不過唔排除佢好憎傾

痴身嘅男友
女友有冇講過唔鍾意先

係呀

頭一個月會

我係一齊住之後先冇傾

一齊六年，晚晚都傾

好似冇女人係唔鍾意講電話
同樣地未聽過有男人係鍾意講電話

然後就沒有了

日見夜見

六年，犀利

呢個po入面兩種人都有

講電話通常傾咩
成日都覺得冇乜野可以傾
好似拎住個電話戇鳩鳩阻住對方私人空間咁

拍拖到而家差唔多6年
同對方講過電話次數一隻手數得哂 仲要係1分鐘以內就收線
個人唔中意講電話 有咩whatsapp講最好
而家同居直頭連whatsapp都少

之前有講過麻麻地傾電話 但依家佢應該習慣左

冇啦
平時返工日子佢返到黎兩三個鐘就要訓

絲打，我諗我地應該幾夾
有無興趣同我談一場唔講電話嘅戀愛？

同居咗之後就係變瞓前傾計傾到講goodnight

我地從來唔講goodnight

我有男朋友

我講我同ex
同居前就要電話，同居後就要pillow talk

其實係咪真係可以咁多野講

有緣冇份

咁一日見得果少少時間
返到屋企想傾下計好正常卦

都係嘅，睇個人

同居生活開心嗎？

還可以
磨合中

遲下令佢鍾意埋傾電話

做乜嘢

祝福你